[有圖]巴士上見到張紙 有冇人睇得明佢寫乜?_?

巴士上本身諗住訓 但係見到張咁嘅嘢貼咗喺櫈下面

我=
心諗貼到咁肯定係啲on9中二病小學雞玩埋啲咩密碼尋寶之類嗰啲啦......

於是我就憑著密碼裡的提示踏上偉大航路展開我嘅旅程

總之張紙寫咗啲咁嘅嘢

你老味完全睇唔明寫乜9
有冇巴打知道佢寫咩 我可以分10%寶藏俾你

你講野好撚戇鳩

下世小心D

啲人賭外圍留記錄咋

樓主rip

波膽

文加拉

1串3

你講野講到咁
有中二病嗰個係你下話？

賭波？

代入角色呀嘛